屎為p30 pro原來唔防水

屎為又贏一波

鑊鑊新奇鑊鑊金，華偽果然冇改錯名

明明apple samsung乜都唔撚洗加就防

有害氣體無害
防水電話不防水

要加專用防水膠都叫到達IP68 防水級
你個龍門搬到去外太空啦
咁我成部塞入Condom 咩機都防水啦

好撚反智
一係學APPLE 三星整防水
一係學SONY整埋膠塞
屌你老味真係人唔吠狗都笑

P30 pro係要用埋膠塞先做到

有冇話要塞住usb接口3.5接口呀

以終蟈人性格，應該會有第二間手機商出來抽水。。。不過要造到一架防水手機先

可能塞落你屎眼度做測試添可能

Sony Z4開始淨係sim/SD要塞咋
早過APPLE Shamesung

屎為啲衰嘢就嚟變日經
日日都有得笑

係
膠都廢事俾

覆少啲野，或者下次諗清楚啲先覆